(26拎)貴記學車揀任學定定額好？

依家貴記路試任玩任揸$5978,只得12堂(每堂好似1粒鐘)路試就$4878,究竟揀任學定平啲好？

利申：係台灣揸過輕機無問題，但係想學棍波車

留名

有冇巴打學過貴記？

Push

12堂一定唔夠

學過，間野賣點係平，你手車渣既話個老闆師傅會當街屌到你上天，熟落左幾好傾，時不時有女仔學車

唔係任玩就唔需要考慮貴記, 你想帶埋伯友上堂另計

無錯

姐係港駕？

貴記任學
阿sir惡係惡d, 但其實教得好有心機

全學抵玩⋯